RTX 泰坦

懶人包
384BIT
GDDR6
12GB RAM

留名睇炒到2萬

咩炒到2萬啊 一出就2萬起跳
絕對支持2萬以上

2080Ti係香港買都萬4-萬5啦

有冇人買兩張番泥SLI

樓上既發巴
堂巴
仲有膠爸

應該會

4k dlss 60fps??

而家要改名叫Nvlink

行唔行到8k 60fps?

香港買嘢，美金 10算是常識吧？

10算起就差唔多

我對泰坦有陰影 應該唔會

一樣係叫sli
只係用nvlink嘅connecter咁解
背後一樣係行sli

應該暫時未知titan會唔會有機會行完整嘅nvlink運算mode

目前為止RTX branding嘅都係行sli
得quadro 先有nvlink

之前nvidia將titan改名 改走左個GTX
唔算係GTX系列
但今次又放返入做RTX系列 算係gaming card
會用quadro嘅nvlink可能性應該低d

當然一切都係鳩up

$2499
24 GB GDDR6
1350 MHz / 1770 MHz
576 Tensor Cores
4608 CUDA Cores
72 RT Cores

勁10%貴100%

4608 CUDA 姐係一樣唔係完核

一定熱到仆街